\begin {frame} {Licence d'utilisation}

    \fB

    \copyright Pierre David

    \vspace* {3mm}

    Disponible sur \url {http://gitlab.com/pdagog/ens}

    \vspace* {3mm}

    Ces transparents de cours sont placés sous licence « Creative
    Commons Attribution -- Pas d’Utilisation Commerciale 4.0
    International »

    \vspace* {3mm}

    Pour accéder à une copie de cette licence,
    merci de vous rendre à l'adresse
    \url {http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/}

    \vspace* {3mm}

    \includegraphics [scale=.7] {by-nc}
\end {frame}
